機管局草菅人命 視人命如無物

政府嘅黑手黨已經唔會理乜嘢係安全乜嘢係人命
總之同政府意見不合嘅人就必須死
如果呢個時候1號客運大樓有咩嘢危險發生
世界各地旅客 機場職員 同埋所有喺呢個建築物入邊嘅人
都冇辦法逃生